(台測)北韓光棍節節目

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.《惡靈古堡：惡化》改編自知名驚悚生存動作冒險遊戲《惡靈古堡》系列，以初代作「拉昆市慘劇」7 年後為背景，敘述里昂（Leon）、克蕾兒（Claire）與安潔拉（Angela）被捲入美國中西部機場生化恐怖事件的故事。

2.敘述美國總統直屬特務里昂·S·甘迺迪得到情資，指出持續內戰的東歐小國東斯拉夫共和國在實戰中使用了生化武器，於是單獨潛入當地調查。之後美國決定自該國撤軍，同時對里昂下達撤退的命令。不過已逼近真相的里昂，為了徹底阻止生化武器所導致的一連串悲劇，決定無視命令，隻身投入戰場，開始了他最嚴苛惡劣的一日……

3.隸屬生化恐怖主義安全評估聯盟「BSAA」的克里斯‧瑞德菲爾 (Chris Redfield)，依照某個情報前往一個武器走私組織據點的神秘大屋中。克里斯在探索時與國際通緝犯葛倫．艾瑞亞斯 (Glenn Arias)對峙，期間更目睹難以置信的情景，結果被艾瑞亞斯逃跑了..

4.一家背景神秘實力雄厚的國際大企業招聘人材，有八位優秀應聘者都達到了選拔的最後階段。他們被帶入一間沒有窗戶的房間，一位監考官給他們八十分鐘回答一個問題並告訴他們必須遵守的三條原則..

5.1974年英國人類學學者在伊索比亞的阿法地區考古，挖掘到一個相當完整的人類化石，頸部以下幾乎和現代人的構造完全相同，已可直立行走，根據骨盆開口寛度認為是雌性，後定名為阿法南猿（又稱阿法猿人）。因學者在挖掘此化石時正在聽披頭四的名曲《Lucy In The Sky With Diamonds》，故稱「露西（Lucy）」

7 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野